就算政府過唔到預算案，黑警咪一樣有錢换新車

其實都唔係第一次，今年都冇開過幾次財會，班食屎狗咪一樣乜裝都足

冇車咪問老解借坦克